% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
  \setmainfont[]{Liberation Sans}
  \setsansfont[]{Liberation Sans}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
% Set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\usepackage{lscape}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\blandscape}{\begin{landscape}}
\newcommand{\elandscape}{\end{landscape}}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\usepackage{titling}
\pretitle{
  \begin{center}
  \LARGE
  \includegraphics[width=4cm,height=6cm]{logo.png}\\[\bigskipamount]
}
\posttitle{\end{center}}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\hypersetup{
  pdftitle={APGE - Gestión Interna},
  pdfauthor={Área Planificación, Gestión y Estadística},
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\title{APGE - Gestión Interna}
\author{Área Planificación, Gestión y Estadística}
\date{25 de septiembre de 2023}

\begin{document}
\maketitle

\begin{center}
\textcolor{blue}{Versión tabular del Boletín: \url{https://bit.ly/3f7NklE}}\\
\end{center}
\newpage

\hypertarget{introducciuxf3n}{%
\subsection{Introducción}\label{introducciuxf3n}}

En esta sección mostramos indicadores del Área de Planificación Gestión
y Estadística en el período 2023-09-18 al 2023-09-22 con el fin de
ofrecer a nuestros usuarios y órganos informantes herramientas para la
evaluación de nuestro desempeño.

También damos acceso a los registros primarios de actividad para la
supervición de nuestro funcionamiento por parte de los órganos de
control y de nuestros usuarios. Este aspecto resulta muy importante
atento a la obligación de imparcialidad y objetividad que tiene el área
y que implica \emph{elaborar y difundir estadísticas respetando la
independencia científica y hacerlo de forma objetiva, profesional y
transparente, dando el mismo tratamiento a todas las fuentes de
información, y tratando de satisfacer a los usuarios destinatarios de
las estadísticas por igual.} -cfrme ``CÓDIGO DE BUENAS PRÁCTICAS DE LAS
ESTADÍSTICAS JUDICIALES'' JUFEJUS.

En tal sentido para acceder al registro on line de nuestras actividades,
orden de ingreso y atención debe ingresar a:

\url{https://tree.taiga.io/project/zojeda-justat/timeline}

El protocolo que se sigue para la registración de requerimientos puede
consultarse en:

\url{https://bit.ly/2M97r8E}

Ante cualquier consulta no dude en comunicarse con nosotros al teléfono:
0343-4209405/410 -- ints. 396 y 305.

\pagebreak

\pagebreak

\blandscape

\hypertarget{reporte-de-actividad-semanal}{%
\section{REPORTE DE ACTIVIDAD
SEMANAL}\label{reporte-de-actividad-semanal}}

\begin{verbatim}
                  PERIODO: 2023-09-18 al 2023-09-22
\end{verbatim}

\hypertarget{requerimientos-iniciados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos iniciados en la
semana:}\label{requerimientos-iniciados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 9
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
2197 & reparar archivo ejec.Pen Con & 2023-09-18 & 2023-09-19 & Resueltos & De: Juzgado de Ejecucin de Penas Concordia <ejecucionpenalcdia@gmail.com> 
Enviado el: lunes, 18 de septiembre de 2023 08:49
Para: Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: LISTADO ESTADISTICA

Estimado Marcos por ac molestando te paso estadistica de agosto 2023.\\
\hline
2198 & Creación de nuevo Tipo de Proceso sobre 'Ley de Responsabilidad del Estado' & 2023-09-18 &  & Resueltos & Solicitado por Sala Civil y Comercial STJER, comunicado al rea de Informtica y al Fuero Civil y Cmaras Cont.Adm\\
\hline
2199 & Informe Sucesorios & 2023-09-18 &  & Resueltos & Informe de Porcentaje de Sucesorios en relacin a los dems procesos del fuero solicitado por Sala Civil y Comercial STJER\\
\hline
2200 & informe Sala Laboral - Sancion Ardoy & 2023-09-18 & 2023-09-19 & Resueltos & - Se recibe Expediente 2784/2023 de la DGH
- Nro Origen 25530\\
\hline
2201 & enviar mail civiles sobre disposición Dra. Schumacher - Responsabilidad del Estado & 2023-09-18 & 2023-09-18 & Resueltos & Correo para todos los juzgados del fuero civil y las Cmaras Contencioso Adm.:

""Por disposicin de la Sala Civil y Comercial N2 del Superior Tribunal de Justicia de Entre Ros se informa que a partir de la fecha deber emplearse el tipo de proceso 'ORDINARIO - LEY RESPONSABILIDAD DEL ESTADO' para registrar toda causa iniciada relacionada con la Ley 10636. A tal fin se libr indicacin al rea de Informtica para la habilitacin de este tipo de proceso en su sistema de gestin (Lex-Doctor/Siriri). 
Sin otro particular lo saludo atte.
""\\
\hline
2202 & Informe Juicio Común en Tribunal de Juicio & 2023-09-19 &  & Resueltos & Solicitado por Sala Penal ao 2022-2023\\
\hline
2203 & aclaración inic Ago 2023 - Paz Oro Verde & 2023-09-19 & 2023-09-19 & Resueltos & De: Jdo. de Paz C3 - Oro Verde <jdopazcat3-ov@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: martes, 19 de septiembre de 2023 10:23
Para: Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: Re: STJER-APGE - Boletn Mensual de Estadstica N 49

Buenos das Marcos, por este medio quiero aclarar que me parece que hay un error en el boletn respecto de las trmites iniciados- turno voluntario en 08/23 en el Juzgado de Oro Verde (table 98- pg.98). En el boletn se comput una sola causa, cuando en el archivo que envi oportunamente son muchos mas. Advierto ahora que al momento de listar originalmente no lo hice desde la pestaa todos, y por eso no fue el listado total, que asciende a 194 causas, sino que se listaron las que estaban en trmite solamente, que igualmente son mucho mas de 1. Adjunto el listado originalmente enviado para constatacin. Asimismo, entiendo, corresponde re-presentar el listado completo de 194 causas iniciadas en agosto de 2023. 
Quedo a la espera de vuestra respuesta.
Atte
Romina Aquilini
Secretaria\\
\hline
2204 & Informe Sala Civil y Comercial Nº 2  - S.T.J. Dr. Emanuelli - & 2023-09-20 & 2023-09-21 & Resueltos & Estimados,

Por el presente mail solicito se remita a esta Sala la informacin relacionada a las estadsticas pertenecientes a los Juzgados de Paz de Crespo y Federacin.

Particularmente el detalle de la cantidad de expedientes en trmite en cada juzgado y qu porcentaje de ese total corresponden a materia de familia por un lado, y las dems competencias del juzgado de paz por el otro.

Sin otro particular, saludo cordialmente.

Sebastin Emanuelli - Secretario Sala Civil y Comercial.\\
\hline
2205 & Refactorización consulta SIRIRI por campo fecha & 2023-09-20 &  & Resueltos & Refactorizacin de consulta MONGO SIRIRI para consulta desde JUSTAT para extraccin de registros por campo fecha.\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-finalizados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos finalizados en la
semana}\label{requerimientos-finalizados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 12
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
1652 & Documento de Trabajo sobre Planificación - Dr. Miguel Angel Giorgio & 2022-10-11 & 2023-09-22 & Resueltos & Se presenta el da 11/10/22 documento de trabajo sobre Planificacin en el Poder Judicial\\
\hline
1683 & Solicitud de actualización mensual de BD Mongo & 2022-10-25 & 2023-09-22 & Resueltos & Para Informtica s/solicitud asociada a la actualizacin mensual de la base de datos Mongo de Expedientes de Produccin (hoy en mongodb://10.101.2.97:27017/) con el fin de disponer de datos actualizados mensuales para producir estadsticas de Movimientos.\\
\hline
2132 & Informe solicita  Coordinadora de Departamento Médico Forense & 2023-08-08 & 2023-09-22 & Resueltos & Estimados: Por la presente solicitamos tenga a bien suministrar los datos correspondientes a las Profesionales del Equipo Pericial - Dra. Eugenia Londero y Psc. Zelmira Barbagelata Xavier, a quienes se les ha asignado los nmeros 6 y 9 respectivamente, remitiendo las estadsticas del ao 2022 y lo elevado del ao 2023, en relacin a los siguientes items: 401, 402, 408, 411, 603 y 604, los cuales hacen referencia a art. 204 y 70, pericia, guardia, debate, y juntas interdisciplinarias.
Esperando una respuesta favorable, saluda a Ud. atentamente.
Of. Coordinacin Administrativa
Departamento Mdico Forense\\
\hline
2168 & pruebas finales pre-producción VLSM & 2023-08-31 & 2023-09-18 & Resueltos & Detalles finales antes de largar maana 1/9 con la prueba de la primer implementacin en produccin de Justat - leyendo desde base de datos sin archivos LEX\\
\hline
2174 & Informe Menosres Imputados años 2.020 a 2.022 Dr. Pablo Barbiroto & 2023-09-04 & 2023-09-19 & Resueltos & Solicita informe Dr. Pablo Barbiroto, juzgado Penal de Nios, Nias y Adolescentes Paran\\
\hline
2189 & Paz Ibicuy - Informar vía SIRIRI & 2023-09-11 & 2023-09-22 & Resueltos & De: Ibicuy Juzgado de Paz Categoria 3 <jdopazcat3-ibi@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: lunes, 11 de septiembre de 2023 08:02
Para: Lic. Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: COMUNICA - DEJA CONSTANCIA


Lic. MARCOS LONDERO
Lic. Sebastin Castillo
Srta. Emilce Leones
rea Planificacin, Gestin y Estadstica

Estimados, buenos das.
Atento a la comunicacin llevada a cabo vengo a informar que, este juzgado desde comienzo de agosto del corriente ao comenz a utilizar el programa SIRIRI exclusivamente - anteriormente desde la implementacin del SIRIRI este organismo duplicaba el trabajo conjuntamente con el Lex - es por ello que a fin de cargar de manera efectiva las estadsticas correspondientes via SIRIRI dejo constancia de lo expuesto para que obre en sus registros y aguardo su nueva comunicacin. 

Saluda atte.


BRUNO N. VALIENTE - Secretario
-------------------------------------------
Juzgado de Paz Ibicuy ER\\
\hline
2196 & habilitar meses restantes de 2023 - Paz VLSM & 2023-09-15 & 2023-09-21 & Resueltos & [9:43, 15/9/2023] Leonardo Codrino - Paz VLSM: Marcos yo ya presente los 3 meses que me pasaste (salvo las audiencias x lo que me dijiste). Cuando vos quieras me pasas los meses que faltan del 2023\\
\hline
2197 & reparar archivo ejec.Pen Con & 2023-09-18 & 2023-09-19 & Resueltos & De: Juzgado de Ejecucin de Penas Concordia <ejecucionpenalcdia@gmail.com> 
Enviado el: lunes, 18 de septiembre de 2023 08:49
Para: Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: LISTADO ESTADISTICA

Estimado Marcos por ac molestando te paso estadistica de agosto 2023.\\
\hline
2200 & informe Sala Laboral - Sancion Ardoy & 2023-09-18 & 2023-09-19 & Resueltos & - Se recibe Expediente 2784/2023 de la DGH
- Nro Origen 25530\\
\hline
2201 & enviar mail civiles sobre disposición Dra. Schumacher - Responsabilidad del Estado & 2023-09-18 & 2023-09-18 & Resueltos & Correo para todos los juzgados del fuero civil y las Cmaras Contencioso Adm.:

""Por disposicin de la Sala Civil y Comercial N2 del Superior Tribunal de Justicia de Entre Ros se informa que a partir de la fecha deber emplearse el tipo de proceso 'ORDINARIO - LEY RESPONSABILIDAD DEL ESTADO' para registrar toda causa iniciada relacionada con la Ley 10636. A tal fin se libr indicacin al rea de Informtica para la habilitacin de este tipo de proceso en su sistema de gestin (Lex-Doctor/Siriri). 
Sin otro particular lo saludo atte.
""\\
\hline
2203 & aclaración inic Ago 2023 - Paz Oro Verde & 2023-09-19 & 2023-09-19 & Resueltos & De: Jdo. de Paz C3 - Oro Verde <jdopazcat3-ov@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: martes, 19 de septiembre de 2023 10:23
Para: Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: Re: STJER-APGE - Boletn Mensual de Estadstica N 49

Buenos das Marcos, por este medio quiero aclarar que me parece que hay un error en el boletn respecto de las trmites iniciados- turno voluntario en 08/23 en el Juzgado de Oro Verde (table 98- pg.98). En el boletn se comput una sola causa, cuando en el archivo que envi oportunamente son muchos mas. Advierto ahora que al momento de listar originalmente no lo hice desde la pestaa todos, y por eso no fue el listado total, que asciende a 194 causas, sino que se listaron las que estaban en trmite solamente, que igualmente son mucho mas de 1. Adjunto el listado originalmente enviado para constatacin. Asimismo, entiendo, corresponde re-presentar el listado completo de 194 causas iniciadas en agosto de 2023. 
Quedo a la espera de vuestra respuesta.
Atte
Romina Aquilini
Secretaria\\
\hline
2204 & Informe Sala Civil y Comercial Nº 2  - S.T.J. Dr. Emanuelli - & 2023-09-20 & 2023-09-21 & Resueltos & Estimados,

Por el presente mail solicito se remita a esta Sala la informacin relacionada a las estadsticas pertenecientes a los Juzgados de Paz de Crespo y Federacin.

Particularmente el detalle de la cantidad de expedientes en trmite en cada juzgado y qu porcentaje de ese total corresponden a materia de familia por un lado, y las dems competencias del juzgado de paz por el otro.

Sin otro particular, saludo cordialmente.

Sebastin Emanuelli - Secretario Sala Civil y Comercial.\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-en-truxe1mite}{%
\subsection{Requerimientos en
trámite}\label{requerimientos-en-truxe1mite}}

\begin{verbatim}
                  Total: 7
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & estado & descripcion\\
\hline
1383 & APGE - Integración con la base de datos de Siriri & 2022-02-02 & Pendiente & APGE - Integración con la base de datos de Siriri\\
\hline
2032 & control personal sgp vs apge & 2023-05-15 & Pendiente & - Surge por una diferencia en lo obtenido para un Informe del 9/5/23.
- desde Dirección GH nos pasan un conteo
- Analizaremos nuestra obtención y la diferencia\\
\hline
2085 & generación hitos según informe JUFEJUS & 2023-07-03 & En\_progreso & - según mail de apge a estadistica del viernes 30/6/2023 08:32
- obtener los hitos para la carga en JUFEJUS\\
\hline
2150 & Informa  OMA Paraná - Dr. Fabricio Amateis - & 2023-08-15 & En\_progreso & Paraná, 14 de agosto de 2023.-

Al Sr. Director 
de Estadísticas
Sebastian Castillo
Su Despacho

                Tengo el agrado de dirigirme a Ud. a fin de informarle que la Mediadora Penal Dra. Elina Rodriguez, durante el período diciembre de 2019 hasta agosto de 2020 en la Jurisdicción Feliciano no pudo cargar las estadísticas, ya que su oficina carecía de conexión estable a la red de internet, de igual manera en dicho período transcurrió la emergencia sanitaria por lo que estaba autorizado el trabajo homeoffice, no instalándose el lex en su computadora personal hasta agosto del 2020.-
            De igual manera en la Jurisdicción Federal durante el mismo período la Mediadora Penal trabajó en forma remota recibiendo los legajos vía email por lo que se perdió totalmente la posibilidad de carga de datos en el sistema, así como también es importante resaltar que la misma no contaba con un lugar físico para trabajar, por lo que no tiene  hasta el día de la fecha una PC propia ni conexión a la red.-
            Sin embargo dicho problema fue solucionado ya que se autorizó a la carga dentro del LEX de Feliciano a partir del mes de diciembre de 2022.-
            Por todos los motivos antes expuestos, se solicita se tenga por justificada la falta de estadísticas en dichos períodos y jurisdicciones, lo que resulta facticamente imposible de cumplir.
            Saludo a Ud. muy atentamente.-

Dr. Fabricio Amateis
Director de OMA\\
\hline
2167 & Taller de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales -GREPJ - & 2023-08-30 & Pendiente & Invitación al XXIII Taller presencial del Grupo de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales - GREPJ - Días 18, 19 y 20 de octubre del corriente año\\
\hline
2172 & Formulario de Relevamiento de Necesidades de Capacitación.   📘 Las propuestas que se reciban a través del mismo, serán consideradas para el diseño del Plan Anual de Gestión Educativa del Instituto para el año 2024. & 2023-09-04 & Pendiente & Formulario enviado por Instituto Alberdi, fecha límite para completar 30/09/23

Sugerimos realizar un relevamiento interno de las necesidades de capacitación de su dependencia antes de completar el formulario.
Las solicitudes se encuentran sujetas a tratamiento del Consejo Académico del Instituto y del Superior Tribunal de Justicia.\\
\hline
2206 & Consulta OGA Rosario del Tala - Dra Magallan Carina - & 2023-09-25 & Pendiente & Envía la consulta al Wsp de Marcos (audios y capturas de pantalla) 25/09\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\elandscape

\end{document}
